有無巴打成日幻想遲早遇到飛機失事 絕地求生？

睇左做打飛機失事